又到交管理費時候

1號，又係俾錢管業公司嘅日子，無窮無盡。。。。

交左萬幾蚊租

幾＄尺

住緊呢度好平，居屋個幾尺，租出去嘅一間2.6/尺，一間3.2/尺，實尺計，每到月頭比幾千，二千幾+千幾+7舊，慘無人道

我嗰度算幾好
私樓
511呎，交1027

可以交咁多管理費是福氣

租出去都計
收租果陣係咪慘無人道呀？

俾錢梗係唔想

賣左佢啦咁

轉晒做股票收息，手續費應該平過管理費